成個熱門都係玄學post，係咪癲左

對家出一個地址，成班就比人spin晒去偵探上身咁，仲要又法師又陣法又玄學，仲話拎埋羅更上去，係咪癲左，可唔可以實際啲

成堆精神病人圍爐好能癲

推，希望大家理性啲

同意 up個幾個地方乜都無講就似層層咁
一陣啲後生真係自己走去探險就rip

我都好奇近唔係咩嚟

屌佢老母 求其放落幾個地址再搭張gta圖
成班人就著哂魔咁 好心你有咩料就直接講 咪大家一齊分析囉
係到似是而非 捕風捉影 妖言惑眾 仲要有成班人陪佢癲 推撚哂上熱門 入去屌鳩佢地仲屈你係狗 係國安 班撚屌就真係惡過狗喇 都忽忽地

請大家理智，咪咁on9

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

有料就爆，咪撚係到撚大家

成班on9 仔

你估我唔想講咩，唔信就唔好信
過幾年你就知我咩料

終於明啲垃圾邪教點解都會有咁多小傻鳩信

屌仲想撚我地幾年？過幾年個運動完撚左都未知呀，你係有料就而家爆